男拔互射不敵西島

全港學界精英足球賽決賽結束，西島中學與拔萃男書院法定時間互交白卷，互射12碼西島以8:7擊敗男拔，奪得今屆精英賽冠軍兼一搔14年之癢，兩度射失12碼的男拔只能屈居亞軍。

張圖好似南葛對東邦咁

個標題好撚gay

男拔，互射，不敵西，島(倒)

西島個龍